# devops-netology
# 22

**/.terraform/* - все фацлы из это директории и тех что будет внутри этой директории

*.tfstate - все файлы с таким расширением

*.tfstate.* - все фацлы содержаще в своем названии .tfstate.

crash.log - файл будет проигнорирован

*.tfvars - все файлы с таким расширением

override.tf - будет проигнорирован

override.tf.json - будет проигнорирован

*_override.tf / *_override.tf.json  - фалы содержищие в своем названии и расширение _override.tf/_override.tf.json

.terraformrc - содержащие в своем названии .terraformrc

terraform.rc - фаил будет проигнорован



#
